撐警大聯盟：律政司下台

支持律政司要下台

一堆豬隊友

全國政協副主席下台

呢班傻閪字都唔識多粒

識字就唔會入撐警大聯盟啦

班柒頭廢老思想真係好撚單純

有事就搵律政司
冇事就踢佢落台

班廢老廢中又開工

牛鬼蛇神

律政司係個部門，律政司司長先係個人
律政司無得下台架喎

取消個位

97前律政司係指部門啊頭，個部門叫做律政司署
呢班廢老源來係港英餘孽